其實鮑姐知唔知自己喺網上咁高人氣？

唔知佢身邊有冇人同佢講，
網上有個討論區，每日都有極多人提及佢個名？

一把年紀仲俾人當性幻想對象
到底咩感覺

一個年近70歲嘅女性，如果知道網上有人話佢好正、要屌佢，真係唔知有咩感受

出水

林鄭老公嗰隻故

知

樓主記唔記得個po咩名 講起想睇多次

棋靈王

@棋靈王

我都想知

耆齡皇

【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公 (4)

唔好搞老人家